女朋友有情緒病

如果佢真係有情緒病
你叫佢睇醫生啦

生d仔都會有

記住帶套

分手先？

講機率，係會大啲，但唔係必定有

樓主弱智

你聲稱佢嘅壓力來源係你同工作，咁你識做啦

飛撚咗佢喇

岸鳩啫，唔係弱智

其實係咪會遺傳

有遺傳因素

跟住係壓力誘發